其實大埔牆成幾百條友去搞破壞.....

你話冇黑社會 或 政府背後組織真係搵鬼信。
如果你真係純藍絲，你要組織成幾百人的行動，點都係經internet. 冇可能其他人唔知....
你要唔經internet組織成幾百條友出來。肯定本身個組織已經存在左一段時間，先有自己私人方式去溝通。

純藍絲唔會分析到呢樣嘢

呢堆會唔會係三和大神

講真，你話連儂牆，起碼貼果d人光明正大。你班藍絲撚樣貼自己野上去亦冇人會撕你落來。最多貼新野嚮上面。
但係班PK就私私縮縮，夜晚成百人去搞破壞，真心冇品又on9

有品既就唔係共產黨la